用紅米比港女串點算

我
你用iphone好巴閉咩
身為中國人唔支持小米
買啲外国手機
點解我要支那手機因為我廢做廢青，用部電話都廢過人
你班港女崇洋
港女
係啊 影相靚又方便
講咩，大把港女用iphone
吹咩

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

最慘係你細路得10cm